「工藤攻略」解密 木村光希襲港袋百萬

今年最強星二代，非木村拓哉的十五歲寶貝女木村光希Kōki莫屬，短短幾個月，火速成為日本廣告界寵兒，先後登上國際時裝雜誌封面，再同日登上日本七十四份報章頭版，令光希成為新彗星！本周她來港出席品牌活動，親民態度加上父母的知名度，令光希人氣再度急升。

光希能夠在短短五個月轟動全亞洲，全靠母親工藤靜香的悉心鋪排，自小栽培女兒的音樂天分，去年工藤的專輯已為光希密密種下果實，待今年正式出道，又懂得利用互聯網和傳統紙媒的爆發力，「工藤攻略」比《延禧》更厲害

日本殿堂級男神木村拓哉，在○○年事業高峰期，與比他大兩年的工藤靜香結婚，轟動亞洲演藝界，結婚十八年，育有兩女木村心美和木村光希。

婚後工藤靜香成為日本女性公敵，飽受抨擊，更因被指教唆木村，令日本國民級組合SMAP解散，這兩年夫婦的形象正面臨極大考驗；不過，外界對他們兩位女兒就非常感興趣，多年來，木村和工藤從不在鏡頭面前談論家人，也禁止媒體公開女兒容貌；直至十五歲的二女兒光希，以「Kōki」之名正式出道，大家才見到「木村女」的廬山真面目。